改口號：香港人！煞狗！

煞狗只係指「煞」停啲狗，即係停止啲狗

係，大部份人都唔敢咁做，有人得10%敢，有人50%敢，有人90%
嗌口號可以產生激勵作用，10%變20%，50%變60%
90%變到100%敢就事成矣

何前博士話殺豬殺狗唔係咩嘅一回事
何況而家只係煞停啲狗，更加唔係咩嘅一回事